到底雲加同山狗賽後訪問會講咩？

電叻:紅牌影響球賽

想知佢地點答續約問題

宣布開始連勝直至爭四成功

劇本又來

雲加：今晚返去開FIFA炒撚死拜仁

ching ho ball
炒佢地11：0

雲加：阿狗歸位